<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Fooble</string>
    <string name="chooseage">Επέλεξε Ηλικία</string>
    <string-array name="age_group">
        <item>Ηλικία</item>
        <item>8-10</item>
        <item>11-12</item>
        <item>13-15</item>
        <item>16-17</item>
        <item>18+</item>
    </string-array>
    
    <string name="info_810">
        Το ηλικιακό γκρουπ των 8-10 ετών αποτελεί την χρυσή ηλικία για την
        εκμάθηση κινητικών μοτίβων και βελτίωση της συναρπαστικής ικανότητας . Η εκμάθηση βασικών
        αθλητικών τεχνικών καθώς και η τεχνική τρεξίματος αποτελούν αναπόσπαστα προπονητικά
        αντικείμενα μέσα στα πλαίσια μιας προπονητικής μονάδας . Η ευλυγισία , η δύναμη  ,
        η πλειομετρία  , η ταχύτητα αντίδρασης και άλλες σημαντικές παράμετροι μπορούν να
        βελτιωθούν μέσα από το παιχνίδι και μέσα από ήπιες επιβαρύνσεις πάντα με το βάρος
        του σώματος.
    </string>
    <string name="info_1112">
        Το ηλικιακό γκρουπ των 11-12 είναι ιδανικό για να εκπαιδευτούν η συναρμογή σε πιο σύνθετες
        ασκήσεις  , η ευλυγισία και η βασική τεχνική ασκήσεων δύναμης με το βάρος του σώματος .
        Επίσης είναι σημαντικό να υπάρχει στα πλαίσια της προπονητικής ομάδας εισαγωγή στην χαμηλή
        πλειομετρία και σε ασκήσεις ταχύτητας. Δίνεται επίσης μεγάλη έμφαση στην εκμάθηση σωστής
        τεχνικής σε όλες τις ασκήσεις που εκτελούνται.
    </string>
    <string name="info_1315">
        Σε αυτή την ηλικία η αλματώδης βιολογική ανάπτυξη αποτελεί χαρακτηριστικό γνώρισμα με
        αποτέλεσμα να χάνεται η συναρμοστική ικανότητα και να χρειάζεται συνεχή προπόνηση της
        συναρμοστικής ικανότητας. Μπορούν να βελτιωθούν όλες οι φυσικές ικανότητες και να ενταχθούν
        στην προπόνηση ποικίλες ασκήσεις που καλύπτουν όλο το φάσμα των σωματικών χαρακτηριστικών.
    </string>
    <string name="info_1617">
        Σε αυτό το ηλικιακό γκρουπ η ανάπτυξη παρουσιάζει σταδιακή μείωση ιδιαίτερα κατά μήκος
        σώματος και αρχίζει η κατά πλάτος ανάπτυξη και η αναλογίες του σώματος αποκτούν
        συμμετρικότητα . Σε αυτή την περίοδο μπορούν να εισαχθούν εξειδικευμένες προπονητικές
        μονάδες με πιο έντονες επιβαρύνσεις πέρα από το βάρος του σώματός ώστε να ενισχυθεί η
        βιολογική ανάπτυξη του σώματος στο μέγιστο δυνατό .
    </string>
    <string name="info_18plus">
        Από τα 18 έτη και πάνω η βιολογική ανάπτυξη έχει σχεδόν ολοκληρωθεί και η μεγιστοποίηση
        της απόδοσης αποτελεί μοναδικό στόχο . Η δύναμη, η ταχυδύναμη , ευλυγισία , ταχύτητα
        αντίδρασης και όλες η φυσικές ικανότητές μπορούν να αναπτυχθούν και να οδηγήσουν στην
        ατομική βελτίωση.
    </string>

    <string name="go_next">Επόμενο</string>
</resources>